[多圖]呢條女幾正，有冇人知佢邊個嚟？

頭已側

唔知點解會則左，我張圖明明無則到

咁撚厚甲又整過黎咁款

濃濃的塑膠味

澳門人嚟

咁撚樣衰一眼就望到係整容狗樣

係咪雞嚟

哦,原來係佢. 佢講野好低b架

點低b ? 你識西人咩

唔知 淨係知佢係CU grad 睇下有冇CU人識佢

假撚到仆街都話正

p圖p出黎 膠造

樓主對眼有問題，已經P到咁

依啲女, 九成九落左妝 樣衰到離哂普

膠味濃

仲乜post 我女朋友

咪christina